網上行就到期，有冇續約offer

私樓， 用緊300M